撚澳狗撚到有幾多人知香港今日發生咩事

梁游上訴被拒

我覺得澳門引解放軍入關問題大啲
香港人係踩住澳門屍體嘅
而且水同電香港都就嚟俾人出賣
宣傳澳門點差有警惕作用
反而啲「澳門加油」就真心俾人利用啦

知 無得打

無得打都要打

邊會唔知,不過一來無得打,二來比共產黨攪散哂成個勢.
某D所謂既本土派人屌義士,黃屍,糧油 仲屌得多過建制中共

就係明知改變唔到, 所以去笑下澳門

苦中作樂

網民最難教化
叫佢講唔好講不了都難
網絡平台已經係我地最易控制嘅平台
香港今日情況唔可以再俾啲失敗主義繼續散播落去

有得樂先政治宣傳到
你唔可以忘記依個現實
政治都要做marketing